如果你今日著橙色襪白色uneek入一入黎

頭先4點係荃灣撘黨鐵
有個女仔坐對面完全係我鍾意個type
但到我旺角落車都唔敢問佢拎contact
雖然無乜希望
都想開個post試下
利伸未試過抄人牌

佢短頭髮
皮膚黑黑地無戴眼鏡
牛仔褲
橙色襪
白色uneek
如果你見到留個tg

仲搭黨鐵？光復左香港？
對唔對得起其他手足？

我錯
利伸用綠卡

tg hugo1991

自己唔夠膽問就抵你單身啦

原來就係你個毒撚 屌你係咁眼望望

毒llm

屌你照下鏡啦咁撚多頭油 仲要一路搭車一路視姦我

慳啲啦

我都無頭髮點會有頭油

你光頭？

講笑je

Sor呀...小妹有男朋友啦
Btw 你望到我好唔舒服...

你收皮啦

一個正皮都無
連登仔無良心

死心啦 我有男朋友

btw 你咁既樣就咪上黎開post尋人啦

好串wor